======================================
=========  PLAYER CLASS LUA  =========
======================================

NOTE:

you need declare function by aIndex example:

player = User.new(aIndex)
playerTarget = User.new(TargetIndex)

player:getName()
playerTarget:getName()

player:getIndex()
playerTarget:getIndex()

player:setLife(100)
playerTarget:setLife(100)

-------------------

OBS:
in the example above, it is not mandatory to use with TargetIndex, I just left an example as I would use for 2 or 3 or 4 index! you can use it only for an aIndex or within a FOR
you need to use ":" for every trade function you want to use, see the examples below

-------------------


getIndex() -> return "aIndex"
getAccountID() -> return Account if is player
getName() -> return Name if is player
getConnected() -> return number of state on gameserver returns: 0 = Offline, 1 = Connected, 2 = Logged, 3 = Online
getLive() -> return 1 if is live
getType() -> return type of player: 0 = none, 1 = user, 2 = monster, 3 = npc
getClass() -> return class if is player, if is monster return number in monster.txt 
setClass(value) -> set class
getDbClass() -> return class of database
setDbClass(value) -> set class db 
getChangeUP() -> return changup 
setchangeUP(value) -> set change up 
getLevel() -> return level 
setLevel(value) -> set level 
getLevelUpPoint() -> return level up point 
setLevelUpPoint(value) -> set level up point 
getMoney() -> return money 
setMoney() -> set money
getStrength() -> get strength of player
setStrength(value) -> set strength of player
getDexterity() -> get dexterity of player
setDexterity(value) -> set dexterity of player
getVitality() -> get vitality of player
setVitality(value) -> set vitality of player
getEnergy() -> get energy of player
setEnergy(value) -> set energy of player
getLeaderShip() -> get leadership of player
setLeaderShip(value) -> set leadership of player
getPKCount() -> get pk count of player
setPKCount(value) -> set pk count of player
getPKLevel() -> get pk level of player
setPKLevel(value) -> set pk level of player
getPKTime() -> get pk time of player
setPKTime(value) -> set pk time of player
getX() -> get position x on map
setX(value) -> set position x on map
getY() -> get position y on map
setY(value) -> set position y on map
getTX() -> get position TX
setTX(value) -> set position TX
getTY() -> get position TY 
setTY(value) -> set position TY 
getMTX() -> get position MTX
setMTX(value) -> set position MTX
getMTY() -> get position MTY
setMTY(value) -> set position MTY
getMapNumber() -> get the number of the map the player is on
setMapNumber(value) -> set the number of the map the player
getAuthority() -> get authority
setAuthority(value) -> set authority
getAuthorityCode() -> get authority code
setAuthorityCode(value) -> set authority code
getSkin() -> get number of the skin the player
setSkin(value) -> set number of the skin the player
getExp() -> get experience
setExp(value) -> set experience
getTargetState(viewport_ID) -> get target state on the viewport player
getTargetNumber(viewport_ID) -> get the aIndex number of the player that is in the viewport
getTargetType(viewport_ID) -> get the "type" of the player that is in the viewport
getInterfaceUse() -> get 1 if interface is using
setInterfaceUse(value) -> set value on interface use
getInterfaceState() -> get interface state
setInterfaceState(value) -> set interface state
getInterfaceType() -> get interface type (returns the value of the interface that is open)
setInterfaceType(value) -> set interface type
getDefense() -> get value defense of the player
setDefense(value) -> set value defense
getDefensePvP() -> get value defense pvp of the player
setDefensePvP(value) -> set valeu defense pvp of the player
getSuccessBlock() -> get success defense of the player
setSuccessBlock(value) -> set success defense
getSuccessBlockPvP() -> get success defense pvp of the player
setSuccessBlockPvP(value) -> set success defense pvp
getState() -> get state of the player
setState(value) -> set state
getDieRegen() -> get if the player is dead
setDieRegen(value) -> set player is dead
getTeleport() -> get if the player is teleporting
setTeleport(value) -> set player are teleporting
getTargetShopNumber() -> get the number of the mall that the player is open (npc)
setTargetShopNumber(value) -> set the number
getReqWarehouseOpen() -> get if warehouse is open return 1
setReqWarehouseOpen(value) -> set warehouse open
getWarehouseCount() -> get numbers of warehouse
setWarehouseCount(value) -> set numbers of warehouse
getDir() -> get direction of the player
setDir(value) -> set direction
getNextExp() -> get next experience level
setNextExp(value) -> set next experience level
getLife() -> get life player in real time
setLife(value) -> set life player
getMana() -> get mana player in real time
setMana(value) -> set mana player
getMaxLife() -> get max life player
setMaxLife(value) -> set max life player
getMaxMana() -> get max mana player
setMaxMana(value) -> set max mana
getBP() -> get BP player
setBP(value) -> set BP
getMaxBP() -> get max BP player
setMaxBP(value) -> set max BP
getShield() -> get shield player
setShield(value) -> set shield
getMaxShield() -> get max shield player
setMaxShield(value) -> set max shield
getVitalityToLife() -> get vitality to life of the player
setVitalityToLife(value) -> set vitality to life
getEnergyToMana() -> get energy to mana of the player
setEnergyToMana(value) -> set energy to mana
getOption() -> get option player if can receive trade party etc...
setOption(value) -> set option
getAddLife() -> get add life of the player
setAddLife(value) -> set add life
getAddMana() -> get add mana of the player
setAddMana(value) -> set add mana
getAddBP() -> get add bp of the player
setAddBP(value) -> set add bp
getAddBP() -> get add shield of the player
setAddBP(value) -> set add shield
getAttackSpeed() -> get attack speed
setAttackSpeed(value) -> set attack speed
getMagicSpeed() -> get magic speed
setMagicSpeed(value) -> set magic speed
getMagicDamageMin() -> get damage min
setMagicDamageMin(value) -> set damage min
getMagicDamageMax() -> get damage max
setMagicDamageMax(value) -> set damage max
getAttackDamageMinLeft() -> get attack damage min left
setAttackDamageMinLeft(value) -> set attack damage min left
getAttackDamageMaxLeft() -> get attack damage max left
setAttackDamageMaxLeft(value) -> set attack damage max left
getAttackDamageMinRight() -> get attack damage min right
setAttackDamageMinRight(value) -> set attack damage min right
getAttackDamageMaxRight() -> get attack damage max right
setAttackDamageMaxRight(value) -> set attack damage max right
getRegenTime() -> get regen time of the player
setRegenTime(value) -> set regen time
getViewSkillState() -> get viewskill state (work good only in season 2)
setViewSkillState(value) -> set viewskill state (work good only in season 2)
getGetRegen() -> get regen is ok
setGetRegen(value) -> set regen is ok
getMagicSkill() -> get magic skill player are using
setMagicSkill(value) -> set magic skill
getKillerType() -> get killer type 
setKillerType(value) -> set killer type
getConnectCheckTime() -> get connected check time
setConnectCheckTime(value) -> set connected check time
getCheckSumTime() -> get checksum time
setCheckSumTime(value) -> set checksum time
getPathCount() -> get patch count
setPathCount(value) -> set path count
getRegenMapNumber() -> get regen map
setRegenMapNumber(value) -> set regen map
getRegenMapX() -> get regen coord x
setRegenMapX(value) -> set regen coord x
getRegenMapY() -> get regen coord y
setRegenMapY(value) -> set regen coord y
getPathCur() -> get path cur
setPathCur(value) -> set path cur
getPathX(pathID) -> get path x
setPathX(pathID, value) -> set path x
getPathY(pathID) -> get path y
setPathY(pathID, value) -> set path y
getPathDir(pathID) -> get path dir
setPathDir(pathID, value) -> set path dir
getTradeTarget() -> get aIndex of the player target are in trade
setTradeTarget(value) -> set aIndex of the player target are in trade
getVip() -> get vip number
setVip(value) -> set vip number
getReset() -> get resets
setReset(value) -> set resets
getLoginMessageSend() -> get login msg send
setLoginMessageSend(value) -> set login msg send
getLoginMessageCount() -> get login msg count
setLoginMessageCount(value) -> set login msg count
getPatent() -> get patent number
setPatent(value) -> set patent number
getPatentType() -> get patent type (work only on season 6 >)
setPatentType(value) -> set patent type (work only on season 6 >)
getSendQuestInfo() -> get if quest is send
setSendQuestInfo(value) -> set quest send
getMacAddress() -> get mac address player
setMacAddress(value) -> set mac address
getStateTradeX() -> get state of transation trade X
setStateTradeX(value) -> set state of transation trade x
getUsingTradeX() -> get if player are using trade x
setUsingTradeX(value) -> set value player using trade x
getExpRate() -> get experience rate
setExpRate(value) -> set experience rate (you can use for add experience for a STAFF, SWORD etc...)
getShopOpen() -> get if personal shop is open (0 : disable, 1: active)
setShopOpen(value) -> set personal shop is open
getMasterLevel() -> get number of the master level
setMasterLevel(value) -> set number of the master level
getMasterPoint() -> get master level point
setMasterPoint(value) -> set master level point
getMasterExperience() -> get experience master level
setMasterExperience(value) -> set experience master level
getLanguage() -> get language of the player: Por: Portuguese, Eng: Enlighs, Spn: Spanish
getExtInventory() -> get count extended inventory
setExtInventory(value) -> set count extended inventory
getExtWarehouse() -> get count extended warehouse
setExtWarehouse(value) -> set count extended warehouse
getChatLimitTime() -> get chat limit time
setChatLimitTime(value) -> set chat limit time
getGuildNumber() -> get guild number 
getGuildName() -> get guild name
getGuildWarDeclareState() -> get war declare state
getGuildWarState() -> get war state
getGuildWarType() -> get war type
getGuildTotalScore() -> get total score guild player
getPartyNumber() -> get partynumber if player have party returns > 0
setPartyNumber(value) -> set party number